國際文宣運動正式開始！禁止所有恐怖分子入境。

大家可以正式同日本，美國，英國，加拿大，澳洲，台灣等國家宣傳警犬就係黑社會同恐怖分子。將所有力證據翻譯成各大語言寄去各大領事館，要求禁止所有恐怖分子入境。

係state terrorism

我地喺地獄見

推

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕